中秋節快樂啊！各位！

小弟今日夜晚8點由沙田坳開始上獅子山，由山腳到山腰一路都見到好多手足同我地講加油、轉個灣就到、中秋節快樂等等等等。

途中聽到好多人播「願光榮歸香港」、「自游Be water」、「問誰還未發聲」、「肥媽有話兒」，亦好多人一齊跟住唱。

直到10點鐘大家一齊鄭嘉穎式咆哮

用左三個幾鐘時間終於上到獅子尾，真係好靚好靚，個一刻我係到諗：原來係山上面望落去既香港係咁樣...，我好肯定呢幾個鐘絕對值得！

仲有呀，我地係山頂望到對面海有支雷射筆好撚勁揪，可以照到上嚟呢邊獅子山真係痴撚線

今個中秋真係多謝咁多位手足陪我過，宜家對腳已經冇晒力，聽日可能出唔到嚟，係到道個歉先，希望各位手足可以幫我出多一份力，香港人加油！

利申返：我係由上山到落山都係到播「中秋節快樂呀！各位！」個位巴打，亦聽到大家笑一笑，我聽到都好開心，同埋我第一次行山，落到山對腳已經不停咁震

咁多位，中秋節快樂！
光復香港，時代革命！
我願榮光歸香港！

補返圖比大家，不過我影相唔叻，屌細力D
仲要係用手機影

中秋節快樂啊！各位！

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

仲有十分鐘！

多謝你安慰我

昴首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

我後面有位巴打一直講仲有兩步就到，我就由山腰開始講上去要一個鐘、兩個鐘，然後山腳上去要三個鐘、四個鐘

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

巴打中秋節快樂，大家要繼續加油
光復香港 時代革命

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

大家咁話！中秋節快樂，今日放鬆完，聽日就要開始認真返，加油呀咁多位！

迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也 永不滅

勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光黎 這香港

[/quote]黎明來到 要光復 這香港[/quote]

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

我願 榮光 歸香港